有冇人未發過燒

自從我幼稚園食太多荔枝半夜發燒之後至今差唔多廿年 未發過燒

Same

利申：我都姓戚

我都係流過一兩次細個果陣

Same 加未出過水痘